得罪講句 國安法殺到! 演藝界大整風! 男藝人唔俾乸型!韓風明星死得!

得罪講句
國安法殺到!
演藝界大整風!
男藝人唔俾乸型!韓風明星死得!｜
得罪講句 (第1節) 20年5月28日

香港花生
197K subscribers

主持: 迪子、陳家健

得罪講句 Facebook Group:

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: